iPad 登入lihkg +account 會彈app

@admin如題

LM

Push